工商時報【袁顥庭】 受惠於美系客戶新產品量產，F-茂林（4935）第1季淡季不淡，營收達13.07億元，創近5季新高。由於高毛利的IT產品出貨比重增加，F-茂林單季毛利率提高到23.05％，稅後淨利約1.4億元，每股盈餘約1.08元。 F-茂林首季獲利超出預期，第2季營運展望不淡，營收估計還有兩位數的成長幅度。看好今年獲利表現，三大法人大舉加碼，5個交易日買超達2,607張，進一步推升F-茂林股價飆上漲停，收盤價來到46.3元，創下19個月來新高。